★其實果d乜鳩大學排第幾位，對香港有乜用？

仍然解決唔到土地問題

自HI

新聞up來up去

呢樣真
望下公屋排第幾位好撚過

你話居住面積全球第一大，就勁

有學位=脫貧

大學排位高d 就容易d 搵外國工
跟手容易d 移民, 解決人口問題

U again

I 大世界第一

引支那鬼子湧港讀書？

國際學生